游清源預測：今年七一，至少有一百萬人上街。

20190630 852頻道

推啊